@misc{saiten,
  title = {第２５回全国高等学校少林寺拳法選抜大会実施要項},
  author = {一般財団法人 少林寺拳法連盟}
}

@article{senkou,
  title = {少林寺拳法の「構え」を評価する手法の提案},
  author = {勝地, 亮斗},
  year = {2020},
  month = jan,
  journal = {千葉工業大学情報科学部情報ネットワーク学科 2019 年度 卒業論文}
}

@article{SongYuanTwitternoTouGaoHuaXiangwoDuiXiangtositaGeRenQingBaoLiuChuFangZhinotamenosisutemuKaiFaniGuansuruYanJiu2021,
  title = {Twitterの投稿画像を対象とした個人情報流出防止のためのシステム開発に関する研究},
  author = {松原, 心慈 and 櫻井, 淳},
  year = {2021},
  month = mar,
  journal = {第83回全国大会講演論文集},
  volume = {2021},
  number = {1},
  pages = {701--702}
}
